諗起過多幾個月 班condom仔正式被出賣個樣就忍唔住笑

商界最高代表香港總商會同埋自由黨班老臣子都出到聲話要獨立調查
（五大訴求淨係有提撤回同埋獨立調查 林鄭咁撚要面 你估下佢會放下身段撒回定出賣你班前線）

今日政府二哥（過多陣分分鐘坐正）都出埋黎代警隊認低威 都唔講有班公務員係度搞緊罷工癱瘓政府運作 到時有全港大罷工 再唔會好似五年前咁有人屌示威者搞事 而係怪責政府同警隊

五大訴求社會共識最大就係撤回同埋獨立調查
但反送中到咗今時今日只係一個口號去搞集會
真係撒左都已經平息唔到民怨
因為政府一早已經拋咗個波落警隊度

仲未洗濕個頭嘅警察 你地自己諗下要講義氣攬住班所謂手足一齊死定早日割席保住份工（你地咩學歷自己都知架啦 出到黎唔通做地盤咩）

飛機文

我仲要放義士呀！撤控呀屌你老母

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

開過槍既全部要捉去坐監

香港勁

condom仔